其實政府高官明唔明咩叫Bottleneck / Weakest link？

政府所謂的惠民施政政策
永遠都唔識針對香港的 bottleneck / weakest link做？

佢淨係識益班廢老同新移民黎箍票，然後大大力赤化香港架咋，你以為真係想惠民咩

我懷疑政府班友係冇 things is just as strong as the weakest link呢個概念，導致施政失敗

俾成百億翻新海洋公園，千億搞高鐵
都唔去搞醫療